# กับเผยมือถืออีกรุ่นจากWiFi Alliance Bluetooth SIG Windows Mobile VAIO #
เว็บไซต์พบว่าเว็บไซต์และขึ้นข้อมูลมือถือรันจากคนละตัวกับที่ใช้รหัสเสริมว่าเหลือแค่ผ่านการรับรองจากเท่านั้นก็จะสามารถวางขายได้ส่วนเว็บไซต์เสริมว่ามือถือรุ่นนี้อาจเป็นรุ่นเดียวกับสำหรับจำหน่ายนอกญี่ปุ่นหรือไม่ก็เป็นรุ่นรองจากต้องมาตามกันต่อว่าจะมีมือถือรุ่นใหม่หรือไม่และในไทยจะได้เห็นการกลับมาของพร้อมหรือไม่ครับ
ที่มาผ่าน
Moto G WiFi Alliance Bluetooth SIG VPU051C11N Windows Mobile VAIO VAIO Phone Biz VPB0511S Moto G VPU051C11N FCC WinBeta VAIO Phone Biz VAIO Phone Biz Windows Mobile VAIO Windows Mobile Moto G WinBeta 